我既學生中左「合約騙案」，有咩可以做？

佢今日打俾我，話俾人屈佢簽左約。
類似依條片既情況，我叫佢報左警先。
其實佢有咩實際野可以做？

條片最尾咪提咗有冷靜期，簽咗約幾耐呀

但冷靜期好似未立法。
好似話簽咗四年四萬蚊。
頭先佢覆返我話報咗警警察話最多告佢不良行銷。

諗住叫佢聽日搵啲區議員幫手。

有無ching有建議？

一哭二鬧三上悠亞

個肥仔佔中片見過

咁撚笨7, 抵佢死

健身果d你算把啦
美容都仲有得講
電話就投訴就得
保險21日

姐係無得救？
佢依家都好似接受左咁。
話唔想攪咁多野。
我都問佢，咁你係咪真係去做gym

老實，我第一下都有依個感覺。
但講真，有邊個年輕人無on9過，無俾人呃過...
我自己都俾保險佬呃過，同俾政府昆左咁多年啦。

走去話佢on9，不如真係諗方法幫佢拆...

physical
1年約都喺4000幾蚊

告小額？五皮以下咪試下，睇下個官點判

你的學生就是你

如果想上去談判我可以陪你

一定係啦。

認真，係咪可以。
我叫佢比份合約我睇，佢話份合約係人哋公司到。
我都話佢，點會無拎copy

呢啲要搞事啦，自己無坐監嘅心理準備都唔好上去追

所謂冷靜期害死人，個個sales都鳩up話不如你簽左先橫掂有冷靜期。到時唔啱咪取消，簽啦。

第1係無規定冷靜期。 就算有，佢拖足七日唔退等過冷期又得。

逹爾文選擇

認真，我 因為一啲私人原因， 我想去對抗呢啲健身狗。
我四年前雨傘運動畀幾百個警察同黑社會圍都未驚過

我可以配你去談判

有意就留telegram 啦